★[支那化］廉署聘30名助理廉政主任 識普通話有利

當中署方特別在語文能力強調，能操流利普通話會是有利的條件，

已死 rip

香港玩撚完

可以解讀講到明香港多涉及支那人既貪污案既其中

好多時拉佢地返黎就要講煲冬瓜

x國建築........

而家呢個世界有咩工唔係識普通話有利？

IT

no need to talk,just do

佢的意思係除左廣東話同英文，仲有普通話。其實要求高都好正常。

IT毒撚講多衰多！

其實係因為貪污既, 多數係中國人
所以ICAC 需要識普通話, 去查中國人
即係表示未來ICAC 主要打擊目標, 是中國人

今次中國貪官有難了, 佢地來香港貪污, 馬上被ICAC拘捕
ICAC 是獨立調查機構, 凌駕於任何官員
類似明朝錦衣衛

即係張曉明貪污, ICAC 就可以闖入中聯辦帶佢番去飲咖啡

貪污嗰啲全部都係蝗，梗係要識蝗語

大撚把，不過睇你有冇學歷去做。

例如？

IT狗, 你的資訊真的很有用!

理想與現實

朱元帥發緊夢

蝗化之後，支那更易走數

唔係身家三代清白優先 而係普通話有利 我屌呀

中國香港

巴打你咁解讀過份左喎

我一直覺得中共用盡方法想赤化政府內部
最直接方法就係換血。 但老廉一向講究查三代， 就算大陸d紅二代 外國留完學番黎， 英文lock lock聲都冇用， 因為查到老豆果代多數係大陸官。 所以我一直陰謀論 覺得老廉係中共一個眼中釘 因為好難滲人入去。

警隊呢？

會查蝗国人先算

vetting 點會寫入個ad到呀。。。